女朋友成日嫌我矮

我得165cm
女朋友都162cm
佢成日有意冇意笑我話我係哈比人
我知佢唔係認真，
但我心裡面一直都好唔舒服
有時講左d悔氣說話想佢哄番我
但佢就直接無視我唔當一回事 唉

165都有女仲想點?

搵個高佬滿足佢

雖然我又矮又唔大隻，佢都冇嫌棄我
但有時比佢講兩講真係自信心都冇曬

我181成日比條女話太高
佢得160

飛左佢溝過d 150

認真同佢講一次

你兩個換妻啦

幾矮幾高既男人都鐘意大波妹啦
矮d唔代表佢會鐘意我

可以點講又不失霸氣

認真，有乜方法可以令佢尊重下我

我以前都係咁,結果就帶左帽

你女朋友大唔大波先，平既就笑返佢轉頭

碌鳩都長過你

試下生高的？

有女就收啦

等睇分手喇，條女嫌你矮撚，嫌到出最面

等你可以有成疊壓得死佢既$1000。

佢唔大得b~c，但我從來都冇笑過佢

身高同條撚成正比 可能暗示你條撚唔夠長

增高囉

曾經擁有重想點？ 早d講分手 唔係遲d戴帽

白雪公主不多, 認命扮矮人的又太多個
早有六個~~~

唱埋落去